［JJ插屎忽］粒五角螺絲俾我扭到變圓形

宜家條5角匙插落去好似屌西咁

有無方法起左粒螺絲出黎

搵返圓形嘅螺絲批咪得囉

用手機繩墊住再用螺絲批扭
見過有人咁扭D滑牙螺絲

搵粗橡根墊住

Speed out/用一字揼條𠝹 再扭

界條痕，再用一字批扭

AA膠

好難呀
入唔到..

剪指甲啦

如果粒螺絲係金屬
不如搵ian McKellen幫手

鑽爆粒螺絲...

咁我聽日攞去五金鋪攞電鋸界吧

粗橡筋呀

1.5mm 窿..唔係咁易入架
就算你拉到行哂都好，只要你一扭佢就會斷

男人老狗留咁長手指甲

粗橡筋呀…你要點先扭得斷粗橡筋…

唔使拉恆 你就咁擺條橡筋係上面 再用五角匙大力隊條橡筋入去扭

佢地肯定話唔得

唔係太大既話 cutter或 剪鋏應該都做到條痕

用牙Dup
一係就電批開窿